究竟點解會有人食super sandwiches

真係咁好食咩 由朝到晚都咁多人去食

係好撚柒難食 不論咩分店 俾左好多次機會 都係咁撚難食 我都唔明點解d人咁都啃得落

咪又係大家樂工廠食物